各國領事館應該出示旅遊警報

黑社會已代替香港警察接管一些區份, 香港警方無能力處理, 各國應考慮出示旅遊警報及撤僑

推

Gangsters in Hong Kong have already taken over the control of Yuen Long District. Hong Kong Police Force does not possess the ability to handle. Consulate Generals should consider to issue travel alert and evacuate cilivans from Hong Kong.

push

有無唔同國籍巴打詢問所屬國籍領事